拜登個內閣一個潮州人都冇好意思話自己多元化?

敗登同誠哥唔知有冇交情

想同賀錦麗打冷

冇回教從 冇拜火教徒

拜登佢自己咪半個潮州人囉

香港人都冇